信用卡討論區（71） 搵食MGM過主 東亞日睇#4

人妖小屍仆街死
嚴禁各類MGM及Referal LINK

目錄

#1 FAQ
#2 集中討論卡種
#3 大學生懶人包及教學區
#4 東亞日集中區

借定唔借，還得到先好借！

世上冇免費午餐
學賺回贈前，先爬文做功課

#1 FAQ

Q：年薪 $1,000,000 申請咩卡好？
A：八達通卡

Q：想求 Member-Get-Member (MGM) 被推薦連結應該點做？
A：留低自己嘅聯絡分式（e.g. Telegram）重申本POST嚴禁貼 MGM LINK

Q：點申請年費豁免？
A：(1) 先致電年費豁免或客戶服務熱線 (2) 如未能豁免可考慮取消信用卡
(收年費後一個月內取消，卡行一定會回水)

Q：邊張（東亞）信月卡啱我用／回贈高啲？
A：消費習慣因人而異，請自行比較，例如：
-想要現金回贈／里數／積分換禮品？
-迎新禮品啱唔啱駛？
-每月消費幾多？
-主要消費模式？
-手上有咩卡？

Q：邊張卡 O! ePay／PayMe／WeChat Pay／支付寶HK 有分？
A：自行測試

Q：八達通自動增值 (AAVS)、網上繳費用邊張好？
A：睇#2集中討論卡種

Q：迎新／推廣嘅里數／積分／回贈幾時先有？
A：睇T&C

Q：點解有啲卡你地唔講嘅？
A：狗也不屌

實用 Link

💳 信用卡討論區（70）

Apple Pay: 特約銀行和發卡機構

Google Pay： 合作銀行

Samsung Pay: 參與的銀行、發卡機構及卡網絡

TTRate

各發卡機構熱線快捷鍵
豁免年費：
聯絡客服：

#2 集中討論卡種

Asia Miles

- DBS

Black World Mastercard：本地 $6/里、外幣 $4/里、AAVS $12/里
門檻：年薪 $240K／大專生（需先申請 COMPASS VISA）
弱點：DCC 冇分

- HSBC

Visa Signature：最紅自主獎賞 $2.78–4.17/里、網上 $4.17/里*、AAVS $25/里
其他：最紅自主獎賞 $4.17/里、網上 $4.17/里*、AAVS $25/里
門檻（Visa Signature）：年薪 $360K／$400K 資產
門檻（Visa Platinum ）：年薪 $150K／$100K 資產
門檻（金卡）：年薪 $60K／大學生
弱點：唔中最紅自主回贈低

- Standard Chartered Bank

Asia Miles：$6/里 (AAVS)、食肆／網上／外幣 $4/里
門檻：年薪 $96K
弱點：DCC 1% 手續費

Avios

- Dah Sing Bank

BA: $6/Avios (AAVS)、外幣 $4/Avios
門檻：$150K
弱點：Apple Pay / Google Pay / Samsung Pay 簽賬唔計迎新

- DBS

Black World Mastercard：本地 $6/Avios、外幣 $4/Avios、AAVS $12/Avios
門檻：年薪 $240K／大專生（需先申請 COMPASS VISA）
弱點：DCC 冇分

FWC

- Bank of China, Hong Kong

Hong Kong Airlines Visa Signature：本地 $5／FWC、海外及網上 $3／FWC
Hong Kong Airlines Visa Platinum ：本地 $6／FWC、海外及網上 $4／FWC
門檻：年薪 $300K（Visa Signature）／年薪 $150K（Visa Platinum）
弱點：卡面窗口為一塊透明膠片／香港航空或有倒閉危機

現金回贈／積分類

積分一般可兌換 Asia Miles / 現金回贈（每25,000分＝$100）

- Bank of China, Hong Kong

i-Card：網上 10X、感應式支付／手機付款 10X
門檻：年薪 $150K／大專生
弱點：10X 每月簽賬上限各為 $1,111.12（推廣期至2019年6月30日）

大灣區一卡通
銀聯鑽石卡：閃付及手機支付 4%
銀聯白金卡：閃付及手機支付 2%
門檻：年薪 $200K（銀聯鑽石卡）／年薪 $150K（銀聯白金卡）／大專生
弱點：閃付時有失敗

- HSBC

Visa Signature：最紅自主獎賞 3.6%、網上／海外 3.6-5.6%、AAVS 0.4%
其他：最紅自主獎賞 2.4%、網上／海外 2.4-4.4%、AAVS 0.4%
門檻（Visa Signature）：年薪 $360K／$400K 資產
門檻（Visa Platinum ）：年薪 $150K／$100K 資產
門檻（金卡）：年薪 $60K／大學生
弱點：唔中最紅自主回贈低

- HSBC

Premier：最紅自主獎賞 2.4%、網上 2.4-4.4%、海外 4.4%-6.4%、AAVS 0.4%
門檻：$1M 滙豐卓越理財資產
弱點：門檻高

- Standard Chartered Bank

Simply Cash：本地 1.5%、外幣 2%、AAVS 1.5%
門檻：年薪 $96K
弱點：累積回贈滿 $50 方可兌換

- Prime Credit

EarnMORE 銀聯鑽石卡：本地 2%、外幣 2%、AAVS 2%
門檻：年薪 $150K／大專生
弱點：沒有網上銀行

#3 大學生懶人包及教學區

大學生信用卡

（以下所有卡都用學生證／Share Limit 大法就開到）

Part 1 : 現金回贈類

· BEA i-Titanium（詳請睇#4）
· BOC i-card + 中銀雙幣卡<大灣區一卡通>
· HSBC 滙財金卡 - 學生卡
· ICBC 宇宙星座卡
· 安信 EarnMORE 銀聯卡

用法
· BOC i-card：每月頭 $1,111 拍卡或手機支付（Apple Pay、Google Pay、Samsung Pay）／$1,111 網上 10X 分 (4% 回贈)
· BOC 大灣區一卡通：每月頭 $2,500閃付 4% 回贈（銀聯鑽石卡）／ $5,000閃付 2% 回贈（銀聯白金卡）
· HSBC 滙財金卡 - 學生卡：「最紅自主獎賞」簽賬類別、網上及海外簽賬：2.4% 獎賞錢回贈

ICBC 宇宙星座卡 / 安信 EarnMORE 銀聯卡：補位神卡
以上所講嘅類別以外嘅簽賬，就靠依兩張
收銀聯就簽 EarnMORE：2% 回贈
唔收就簽 ICBC 星座卡：1.5% 回贈

Part 2 : 里數類

(以下只講 Asia Miles，Avios 另有 DBS BWM 及大新 BA)
· American Express Cathay Pacific Elite Credit Card (CX AE)
· BOC i-card
· DBS Black World Mastercard (DBS BWM)

用法
· CX AE : 本地 $6/里、海外 $4/里 (可入 lounge)
· BOC i-card：每月頭 $1,111 拍卡 (Apple Pay、Google Pay 都計)／$1,111 網上 10X 分 ($1.5/里，有兌換手續費)
· DBS BWM : 本地 $6/里、海外 $4/里

繳交學費回贈

持有恆生大學聯營信用卡 (中大，城大，浸大，恆大)

請參考 “中大資訊” Facebook Page 教學

Step 1：登記「高達5x Cash Dollars自我增值獎賞」

Step 2：登入個人e-Banking 繳費

鳴謝：中大資訊Page

其他常用繳費信用卡 (接受大學生申請) 包括：
1. 恆生 enJoy (0.5% Cash Dollar)
2. 中銀 i-card (0.4% rebate)
3. HSBC 金卡 - 學生卡 (2.4% RC/一年$400)
4. ICBC 宇宙星座卡 (1.5% rebate) （2019年6月3日起，將取消繳費回贈）

恆生 enJoy 繳費方法請參考 持有恆生大學聯營信用卡 Step 2

中銀網上銀行繳費步驟：

Step 1：登入網上銀行

Step 2：於「信用卡」一欄按「繳付賬單」

Step 3：按「繳付新賬單」

Step 4：按頁面所示輸入繳費資料

#4 東亞日集中區

日日都係東亞日

發問前請先閱讀及理解條款及細則：

A. 東亞信用卡

東亞Visa Signature

積分回贈：基本簽賬1X＋本地餐飲額外5X／海外額外3X
特點：海外簽賬手續費1.5%
門檻：年薪 $240K
弱點：需當月簽賬滿$2,000方獲東亞日額外回贈

東亞i-Titanium

現金回贈：基本簽賬0.4%＋網購額外3%（需該月零售簽賬滿$1,800）
特點：4款顏色可供申請時選擇
門檻：年薪 $40K／大專生
弱點：每月各項現金回贈均被調低至整數

東亞銀聯雙幤白金卡

積分回贈：基本簽賬1X＋本地零售額外1X／本地餐飲額外2X
特點：海外簽賬0%手續費、港幣及人民幣帳戶均為獨立信用額
門檻：年薪 $40K
弱點：海外接受銀聯付款商戶較少／手機付款只支援Apple Pay

其他信用卡（東亞JCB、東亞VISA／MASTER白金卡、大專聯營信用卡）
回贈：基本簽賬1X／0.4%（JCB卡）
門檻：年薪 $40K／大專生

B. 東亞日額外回贈上限
本地簽賬：11X／4.4%，回贈上限為每月50,000分／$200，每月本地簽賬上限為$4545.5
海外簽賬：11X／4.4%，回贈上限為每月50,000分／$200，每月海外簽賬上限為$4545.5
手機付款：額外5.6%，回贈上限為每月$100，每月於快餐店／咖啡店／餅店手機付款上限為$1785.6
***手機付款10%回贈已包括東亞日額外11X／4.4%回贈***
i-Dollar：網購3%，上限為每月$200，即以i-Titanium每月最多網上簽賬$6666.7

C. 東亞日注意細則及常見問題
1. 每張東亞信用卡均可各自獲取東亞日額外回贈
2. 每張東亞信用卡均需登記東亞日、及達到當月合資格簽賬要求，方可獲當月東亞日額外回贈
3. 東亞日額外回贈派發日為每年2／5／8／11月，不同東亞信用卡派發日期可能不一，請勿急於追問回贈
４. 「手機付款」即以Google Pay／Apple Pay進行的商戶交易（不包括：支付寶HK／WeChat Pay／雲閃付）
5. 「快餐店／咖啡店」及「餅店」定義分別為商戶編號（MCC）5814／5462

D. 東亞日回贈及簽賬要求總覽
（感謝絲打「伊原摩耶花」提供）

借定唔借，還得到先好借！

LM

留明

當年我就中唔到10%

KFC 用自助機計唔計

lm

係藍田pizza hut 食過唔計。

繼續bin c

LM
THX 巴打開新post

睇部機 應該計既

你不如睇下咩叫dcc先

LM 唔該巴打開post

定係叫CBF? 總之係外國商戶收港幣個個charge 啦

但你係比錢 paypal
唔係直接比商戶喎

依家仲有冇人申請hsbc vs ？
跟本冇咩著數
門檻降到同BEA vs就差唔多

冇
in 東亞，we trust

雖然我已有3張東亞，
但HSBC 仍有吸引力，
有1400RC 迎新
有1RC =$2
買家有其他優惠

6月後會改用HSBC 繳費。

但始終回贈低啲

佢 d 1:2 都冇乜邊次有用
而家儲儲埋埋幾千 RC
諗緊拎 d 黎找卡數算

今次用下 半價都抵嘅

今個月七張西亞打爆哂

我岩岩今日先拎咭，諗住拎佢個迎新,同簽夠20000 有450Rc
但如果簽咁多係咪Bea vs 抵d？？Thx

就係唔肯定, 我用hsbc vs 個陣statement 有寫來源係外國

BEA 有每月上限（本地） $200

玩月供中銀股票 八達通自動增值
有邊張抵屌

大額就大貓拎迎新

好，麻煩哂

恆生M power卡點睇？

學生哥想申請張信用卡

齋買戲飛都可以既
有學生東亞卡開?

恒地會
Earnmore

HSBC VS 繳費係咪得0.4% ?

如果日常買嘢洗費有冇邊張好？

係， 純粹當儲完等 1RC = $2時用。

一田好有用

新客? 由申請到批等左幾耐?

用reward+ 有rc找咭數當$2用？Thx

不定期咁做，
今期做緊一田同幾間食肆。

唔該哂，Thx

每$1「獎賞錢」可作繳付港幣 2 元簽賬(「優惠兌換率」)。 (i) 翡翠拉麵小籠包之香港實體分店、
(ii) 牛角日本燒肉專門店之香港實體分店、
(iii) 牛角 Buffet 之香港實體分店、
(iv) 温野菜之香港實體分店、
(v) 柳氏家之香港實體分店、
(vi) 牛涮鍋之香港實體分店、
(vii) 激安牛涮鍋之香港實體分店、
(viii) Outback Steakhouse 之香港實體分店、
(ix) 一田百貨及一田超市之香港實體分店及一田網上商店。

一田可買現金卷，同一田app有迎新

btw 5/31之前要用RC比，即 last 6日

dbs$可唔可以換里數比朋友個miles ac?

寄

東亞張白金卡點解冇得申請Master

一田廿幾號有大減價

5月8申請左東亞vs 今日收到email話批左
有無人知幾時寄到卡黎？

繳費同自動過數，星座卡收左皮
大家會轉用邊張接力？

東亞消費計唔計繳費同自動過數？
有0.4%？

識玩一定

23號好去， 27號去入唔到帳就冇得200RC=$400

唔係一俾完錢 可以喺個apps度找數咩？

一dd
有D鋪，我試過3-4日，先會係app見到

我星期四買 星期日先入脹

東亞繳費回贈 0.4％,每月cap $40.

Apps果度唔係即時可以用RC扣 唔洗等入脹？

今個月買左兩單一田，
唔係快到即時， 隔左一兩日。

咁 hsbc 而家除左卓越都冇哂 master 卡申請啦

email 同寄卡係同一日
快咪兩個工作日收卡

唔使等返單
一買完就會出現喺 reward+
果陣已經可以找

過幾日我同一個fd 會去旅行,我有AECX elite 可以自己入lounge,
但我可唔可以用我自己嗰張priority pass 帶我fd 入去?

條文上唔得
實際要睇佢肯唔肯通融

舊客5月6申請西亞vs 到而家都無聲氣好嬲

交唔齊文件？
最好打上去問下

好似要加錢先帶到人入

本身係顯卓客呀 應該乜文件都唔洗

上年試過可以，主要睇 counter 嗰位俾唔俾

都要reward+入面出現到個record先得嫁
而家好多時都無即時出現

尋日實測，一田買完嘢，即日喺 reward+ 出到

但明明見佢信用卡果到有介紹白金卡係有visa / master 先咁問

5月23去試

同問

其實係 唔洗等幾日

想問吓如果fg第一張卡想儲asia miles
應該申請HSBC定SC好

係咪全世界準備cut星座

唔係， 會留返用黎八達通增值。

多人到痴線 唔入好過入

我有張citic motion 頭$10000回 0.55%,但張卡真心廢

AAVS用SCSC/earnmore 好過啦

已經cut 左

好似話6月3日起無回贈

scsc好似無cut到payme

SCSC 同HSBC VS 邊張好D
想CUT撚左依家張垃圾CITI

爬第一頁

你點用又唔撚講
你話AAVS唔通同你講大貓咩
睇撚完第一頁先問啦仲好意思話CITI垃圾

ae cx要$
ae白金先可以帶

另外，ae送的pp, 已經冇free use(除新用戶)

我建議你放棄
而家冇乜幾可換到

lm學嘢

30k 改20k+浮動
貴過用cash買

我用完就唔會再儲

白金可以一拖一入？
我係3月尾水嘅新用戶

American Express白金卡優點

(主卡及附屬卡)可以無限次入全球The Centurion Lounge及免費帶多2個同伴入，除香港機場外其他The Centurion Lounges位於美國
(主卡及附屬卡)全家有保險！無需付旅費有免費全年旅遊保險(主卡人的先生/太太及21歲以下的家人，及附屬卡持有人)→

cx ae帶人入，正價$35usd
pp如果有free use, 上年$27usd，今年好似$35usd

東急hands退貨 過咗夜係咪無得VOID單
諗緊好唔好叫佢回yen cash

睇你入邊個lounge
以ae白金細頭計，入centurion係一拖二，入plaza premium係一拖一
用細頭送嘅pp入plaza premium就一拖二

可唔可以講多少少，宜家AM唔好儲？

Cut得

手上有3000dbs$
asia miles太煩，唔想玩

可以點用晒dbs$最好？
（找卡數1：1唔抵喎）
快d用埋佢cut卡呀

想問藍色app繳費多數計唔計做簽賬？如果用西亞VS有無得回？ google 過都搵唔到

一係出 i-titanium 囉

用 dragonpass 入遨堂/紫荊堂好過

自己交一次
返單後打上 hotline 問下
咪仲好

佢果陣自動幫我轉左做畢業生卡喎
btw 聯營卡都唔影響迎新

成日話繁忙時段 只准 business class 入
一樣冇用

唔好意思 想問下如果我己經持有SC Simply Cash 卡 咁我再申請Asia Miles card 係咪無迎新架啦？

屌奶星，張scsc 4月頭申請仲未有聲氣

唔俾入咪去食漢堡

打去追下好喎 我5月頭申請15已經批咗收到

dragonpass 比 pp 有樣好
就係唔入 lounge 都可以去 partner 餐廳
有時 d 野食仲好過 lounge

avios

唔一定批卡

有冇同hotline講要cut
去超市買幾多嘢儲嘅avios都唔夠頂一次年費

1)冇位
2)浮動里數，40-60k先有位，貴過你比cash買

我自己23xx DBS
但想去個D時間，全部冇位
am真

點解申請信用卡，批左叫我落分行攞？而唔係寄？身邊既同事都係寄

邊間信用卡又唔講？ 點申請又唔講？

Sc 網上申請

我都係分行拎
新客咪去分行

第一次嘛之前其他銀行都係寄 今次sc 同事申請都係寄 唔該曬雨果巴打

一般係到期前打比你，定係到前打上去waive??Thx

咁你個情況，cut左咭都要比返個年費啦？Thx

你睇返你張卡有咩功能先啦好嗎

唔知上個Post，用左過期身分證大法申請的巴打，結果係點樣呢？

巴打，睇嚟你唔係好熟信用卡啲嘢，如果cut 咗仲要畀年費，冇人會用

新手

岩岩check 多左800 RC 係邊個promote 派彩

應該係早幾個月飲食簽賬
8000回10%

迎新？

仲有冇人互射RC

真係唔太熟，唔好意思，所以問清楚，咁岩見到，之後要比年費都唔洗再問，Thx

HSBC 百老匯仲未派

大貓冬日賞彩已派

都唔係大晒

想問如果網上買野經paypal禁credit card俾錢 係咪都當網上簽帳 少玩credit card疑惑左好耐

已收到了

諗住係網上砌機店砌新機, 大約12-13K左右,
唔好意思, 想問算唔算係#4 所指網上港幣7.8%回贈?
咁係咪頭$4545.5計7.8%回贈, 之後去到$6666.7為止計3.4%回贈, 再之後得0.4%?

因為啱啱拎左有i-Titanium同Simply Cash, 諗住順便過埋迎新, Simply Cash要簽1000都易, 係諗緊砌新機順便拎埋i-Titanium要簽6000
THANKS

基本上都正確

小額咪好囉，回贈又唔係無上限

人工低資產少批得低好正常
不過一萬係學生卡limit

睇卡用途啦，東亞呢張上限都係碌幾千一個月，有一萬額夠頂找數期就夠啦，就算佢批得多我多會叫佢減

我又係咁 一陣碌多咗又冇即找就爆
i鈦 10k
銀聯7k+3k
Btw 白色實卡幾靚 apple pay就⋯⋯

同我完全一樣
雖然每個月最多都係4千5

係 成幾個月

夠自家app淨出粉红on9?

銀包終於插咗3張bea

終於申請咗bea cs

再問多次大家，匯豐互射rc嗰30rc獎賞出咗未
大家係咪都係搵三個人互射1rc就算

唔同色都可以申請？

我銀聯9K
個個月想爆4546就要入錢

申請果陣可以揀
預設就白色

入油儲里數邊張好？
用緊SCAM $6/里

我懷疑係特登伏我地 一唔記得就收手續費

唔知之前有冇人問過?

東亞個東亞日包唔包大學卡? 都可以有這個回贈嗎? 真係google左成個鐘但都揾唔到人講，可能我keyword用錯?

SCAM收到批核SMS，張卡要幾耐先寄到？
上星期五等到依架，趕住買新電話

sc am cut左半年過完冷河即申請scsc
5月1號申請而家都未批
是否正常

有巴打話6月黎中銀信用卡cut優惠
請問cut咩

唔該哂，因為我只見佢d tc 只係話咩卡唔包，唔知係唔係其他就全部包
咁睇法就多個原因申請過返張畢業卡，可以唔駛煩年費，不過近期已經申請左2張唔同的卡，真係要撞下彩數佢仲批唔批

icard無10x

舊年年尾夠都有人講大媽唔續、iCard唔續……

到時先算啦，優惠隨時可加可減

唔續仲有東亞頂一頂

唔續會有cut卡潮
我覺得最多減優惠
就算1.88%都大把人用

唔續即刻cut佢老母呀我

唔好玩，個個即刻轉玩東亞卡海

10x 已經低，再減真係乜都無

白卡

同一間舖頭不停碌卡，分2,30張單，銀行正常會唔會check ？🤔Thx

幾大額？

會， 唔check 你應該要驚先。

唔同時間，不過5,6百，千幾咁碌，碌夠個迎新

正常都係打比我check唔會打比舖頭？Thx

除咗刷分同低消費 得$1111真係冇心用
我張i card都係每月拎$44就算
真消費點會用佢

呢張樂遊賞黎
不過都係圖一張 je
佢都係用你卡 no.

好似無人問過睇條款又無講，如果我用東亞paypal，以HKD比外國網，係咪都會計網上消費？

係咪都當海外簽賬先岩

用外幣/HKD都係計本地網上

但我覺得東亞張卡其實唔易簽到，只能作補位用
我主力消費都係八達通(搭巴士+收八達通的茶記) 同埋淘寶(藍app), 平時約食飯又唔夠c9爭比錢，計來計去都唔易簽到1800

同你一樣

聽講支那寶cut iOS版

單假野係講緊馬化騰，唔係馬雲

paypal 個rate西到爆，緊係用外幣比錢

paypal 註冊地係香港

卡配合消費
而非消費配合卡

揀返啱自己消費模式嘅卡就得。

所以馬雲點會cut蘋果版本
相反由電視到巴士車身，廣告越來越多

Thanks, 但想問用轉數快，有無得可以用東亞i titanium當迎新？（無東亞銀行户口）
因為間店用信用卡要3.5%手續費，差唔多抵消曬果$500迎新

你知唔知轉數快咩嚟？

轉數快係用銀行戶口過數俾人, 緊係無得用信用卡轉啦

我係經Paypal比一個外國網既錢，但果個外國網其實係show hkd，所以我唔係太清楚屬於邊類

用外幣比錢收手續費
又食唔到海外交易
一樣咁弱智

你去高登比cash
會平過間黑店

bea係小過人
ae 150
dbs 96
hsbc 86

bea 60

未cut
同一人己ok

applepay $8000回$400派左

十日

簽到第四次已經call你

利申，成日簽apple

今日收到了

v7打算送個市場比支付寶？
想下都冇可能

想要實用 現金回贈 早排申請左simply cash
睇番好似好垃圾咁
依家最好係m power/hsbc visa signature?

Yes

收完$1000
可以收工

有冇話邊隻好 定m power vs 都差唔多

想問下大家點樣西亞卡海
唔係最多VS iti 銀聯？

大概幾耐時間收到果1000？

通常係咁，
自己仲有張JCB 入 lounge.

西亞批左幾日都未有

上星期收到citi cash back, 覺得張卡有啲小花痕所以叫Citi 重新寄過張

仆你個街新卡仲花過舊卡

仲要個花痕位一樣都唔知係咪部印卡機問題

無撚聊
你張卡用用下都會花架啦
要唔要整個相架掛起佢呀

巴打有嚴重強迫症....

呢張我就係貪隻色同質感好睇先要黎儲架咋
係用都用西亞同大貓vs啦

雖然我都覺咁小野就換好on9

下面果張係新卡?
睇佢晶片 d 花痕似係入過卡機喎

係呀，所以話新卡仲殘

你真係多舊魚

但正常新卡係唔會有晶片果幾條橫痕
要放過入卡機先會有
因為果 d 係讀晶片果個模組刮出黎

但我連sticker未搣喎銀行直接寄出黎應該唔會有人盜用掛

收card之後三個月

想問下上網經agent/旅行社買機票計唔計東亞個新新???
8k零售唔係買電話電器既話都幾難

我愛云閃付

$140換一次+花tu
你有你自由

關tu咩事

換card當報失
你試吓每一個月都報失一次所有信用卡
睇下會唔會扑街

150k年薪 每個月碌7000蚊到
有邊張現金回贈高

同埋我第一個月返工 份糧當15k
係咪睇一個月糧就當人15kx12個月咁計年薪?

你要報番左幾耐

如果FG, 未必批
不過一般card都ok

就係fg...

第三個月先出
or出D入門低的card
etc hsbc Gold

apply咗先 唔批再算

想知150K要求既卡會有幾多信用額

開張ae先 最易批

一般第一張card 15-20k
亦有D 5k(aeon)

用下用下就加

150k fg得it/blue 1.2%
但冇得玩四大

一定唔低過10k
你月碌7k 一定夠用

驚買部新IPHONE都唔夠...

想開張香港航空中銀卡
用開中銀同埋有中銀月供股票

唔會嘅 大學卡都有10k啦

咁咪入定錢落去
但你人工唔高 唔好用部咁貴既電話啦

aecx 都ok

１０Ｋ 下部ＩＰ應該只可買最平個部

之前學生開ae都有50k 用用下而家100幾k

人工唔高
但我有副業同埋份工係計佣金 所以１５０Ｋ係底

爬左文同睇左西亞條款
佢話整個歷月簽夠數就有東亞日額外
係咪每月既1號開始從新計過?
定跟卡數截數日?
最近想買野 睇下等唔等到1號先

每月1號

係咪即係每月1號就要重新簽返2000去拎東亞日嗰優惠

屌成班on9仔冇常識

銀行印張卡比你唔係即時倒模整比你
係卡公司整定一大疊同一款卡面設計嘅空白卡
到批左比你班撚樣 就印你個名同卡號碼
再set張卡啲資料落張卡度 所以磁帶同晶片都有痕係好撚正常
上面話新卡除非放過入卡機先會有痕 冇錯呀 唔set你用條春咩

5:12秒開始睇

唔明呢啲爛鬼卡有咩好儲

儲都還好，儲張完美嘅心態究竟係咩事？
打上去CS 嗰陣係咪話張卡花咗想換過張

Aecx 啦

巴打點填資料？

填full time？公司地址照填？

係啊

190 批75 都幾多

我都覺碌哂成家歐遊都得

唔一定批

駁你拖card數

大貓最近又派咗rc?ac忽然多咗幾百但唔記得係咩

最紅冬日

$8000/400

Thanks 上面兩位

想請問東亞張i titanium可唔可以逐年打去waive年費，唔想又開戶口

以前未有東亞Account 果陣佢自動waive 左我兩三年， 後尾我開左 account.

唔該晒

出左張渣打AM , 想問下如果只用黎日常消費，就咁啪卡定用alipay 會好點, 會唔會用埋alipay 可以儲埋禮卷？

Sc $1000係累積定一次過？

alipay 消費計網上 $4 里，啪卡就 $6/$4 里

HSBC vs d迎新RC幾時先會入帳架

寫真野啦
老實講如果信用額低到iphone都買唔到咁你都唔應該買啦

同埋可以入定錢落去架嘛
真係得10k咁咪自己入多1、2k咁咪可以用囉，驚就打埋比Cs問

現金回贈既話 大家用緊邊張

enJoy

Tap & Go

oepay master

各位巴打 我經moneyhero 申請左 scb simply cash visa
我其實淨係想拎禮卷同回贈 但send email去money hero個到 佢要咩 申請email ref no. 我好似未收過個email from moneyhero可以點做

係咪指渣打出果個申請ref no 呀？？

應該係..但我email完全搵唔到有紀錄..
佢寄過野黎 但我碎左啦 打去問渣打有冇用

申請完個 confirmation email 有果個 no.

搵唔搵得返呀？

就係冇

打去渣打問有冇用？

咁都要試下架啦

我早排都申請完simply cash 但對比起其他好似有啲廢咁

Hsbc visa signature 好唔好用

互射rc
tg: firmino_11

有冇巴打知 西亞日果2000蚊計唔計埋八達通自動增值?

唔計

thx bro

Hsbc visa signature 現金回贈3.6%咁高？
真定假

東亞仲高啦

東亞vg?
但hsbc 果張真係有咁高？

東亞Visa signature

有, 講完

東亞網上申請卡要自拍咁on9

terms 有寫
自己睇

中哂最紅自主咪有

有無收過渣打 sms ?

咁睇黎都係simply cash 好用啲

唔好意思 雖然唔關信用卡事
想問下有citi戶口嘅巴打，開戶係咪要網上預約咗先？我想開個最低存款10k嘅戶口，但見網上預約開戶個選擇最低都要200k，咁係咪照填咗先？

咁咪好過simply cash 好多？
但佢果3.6%有冇條件架

大貓又寄左張惠康coupon比我但我完全唔記得係咩活動

oepay 你地通常係每日即轉錢入番戶口定係儲埋先轉? 純八掛

儲夠5000 轉一次

屌你上官網又好 小屍又好
呢度po頭都有講啦 問問問

八達通係完全食唔到東亞卡架

8達通仲多啊而且無條件

一定要簽夠70k

四個月

一次過

食迎新最好真簽
sc而家簽ali成日冇里數

max 簽10萬

想問最近有冇見到申請信用卡嘅roadshow，又有喼送㗎？

碌$200回$50

出糧戶口唔使最低存款

網上可能預約唔到開Citibanking要walkin

10k 最低存款

東亞日既每月係指1-31號定係我賬單到期果日為止一個月？

依張垃圾係咪只可以上網買野

每個月的第一日到最後一日

今日惠康仲有92折

年薪唔夠240K,但有個東亞i-account戶口,上星期照申請左visa signature,今日收到個email話現正我安排新卡,咁係咪姐係批左?同佢話有東亞戶口就唔洗年費,係咪姐i-account都當? 謝謝

反而好奇點解信用卡咁鍾意送喼

講清楚少少，係計「交易日期」
估唔到日日變左東亞日，反而多左人問呢條問題😓

有 email 即係批左

confirm mail 標題有ref no.

西亞張VS 同銀聯 4.4% 個quota 係咪都係分開計？

但岩岩入左ebanking,見到佢淨係show銀聯雙幣白金信用卡出黎

咁應該淨係批左銀聯俾你

係既我唔開通啦由佢

聽講呢個情況連銀聯迎新都食唔到

由佢啦，本身都係想試下申請張vs,冇就唔開通由佢

唔開通都當你開左卡account打上去問下啦

聽日打，早幾日仲見到有巴打話佢年薪唔夠都批左

公海有個post，就係講緊呢個情況

咩係公海即係都唔批vs?

東亞cut卡好似要親身去分行

唔垃圾
唔係香港又收唔到sms,
網上買野用佢真係救到一命

有喼身痕去旅行,
機票酒店pass, day tour, day tour, 保險 樣樣都要碌卡
外國又有dcc 食你手續費

自制力差又會駛大左
拖卡數就fat fat

系佢老母，抵撚死

email 個 subject 有寫咩卡
每張卡分開 email
你唔開通其實一樣
因為已經批左比你

M乜撚真係唔撚住出promotion架喎
拎完迎新擺左係度
1%真係比狗用

有 但冇ref no

唔記得del左定冇收過..

批左張卡就有

我都想cut, 但佢有得玩紅藍， 唔知 keep 唔keep好。

係禾冇睇清楚，係得雙幣卡😔

仲要係 <=1%
大新 one+ >=1% 已經屌打

其實雙幣卡都唔差
睇返個東亞日表

本身有張中銀大灣區係身啦，純粹摶下想申請張vs

DBS Eminent 愈嚟愈廢
以前食肆有多D現金回贈，宜家無咗
宜家得返啲1%本地零售簽賬
Cut卡算

我申請左DBS compass visa 個flexi shopping
如果已經喺繳費日六個工作天前批左 係邊度睇到我依家最新要還幾多錢

得1%洗用佢玩紅藍

elegant ? 邊撚度elegant呀?
睇過 睇過 邊撚度elegant呀? 燒你數簿..

備註寫到明

某日本app用蘋果批比錢
收大貓唔收閪亞

之前申請左兩三次匯豐都唔批,今次佢主動打過嚟邀請,會唔會容易批啲?

啱啱都收到佢電話
之前又係幾次唔批
人地scsc批完佢先打嚟
所以啲人話大貓總係出太陽時候
問你要唔要遮

我都係啱啱好今日批咗scvs

買左幾多

400姐當買兩枝酒

邊個

早兩日上網申請咗東亞，啱啱經過新城市見到擺緊攤位即刻再申請多次，攞多100蚊萬寧禮券同20蚊麥當勞禮券，之後打返上hotline取消返網上個申請，好彩未批

請問係係新城市邊個位？？

地鐵站一出就係

thank you

巴打年薪可唔可以講下差幾多夠240K

屌，尋日經過佢話得廿蚊麥當勞券

西亞真係好快 上星期尾APPLY
見樓上巴打批得銀聯
即刻CHECK EMAIL 尋日批左
人生第一張VS

交齊文件應該有多$100萬寧coupon喎

聽日出沙田 想整埋 想問洗唔洗帶咩資料

住址證明同薪金證明

紅色綁咩好

點解有啲年薪低過我但係信用額高我咁多既？

派錢

尋找今晚2230由香港去關島旅行個位師兄

去到8月31就冇

資產？

新客拎得三個月2%+$150八達通
=187.5x3+150=712.5
同其他卡嘅迎新差唔多
仲要張卡本身冇乜迎新

都未計本身用梗SCSC/大新/中銀嘅都有賺
佢只係賺多少少

資產都肯定少過我

上星期頭網上apply, 今個星期頭收到信叫我簽名，即日scan upload上網
然後到而家都零消息

17k月薪，但我俾佢reject左

西亞1至3月快餐日已出。

本身諗住申請，不過攪咁多嘢，批得卡嚟都6月有多，先賺得幾百蚊，仲要得3個月推廣。

咪係 得幾個月就唔好推出啦

仲要唔知要搞幾耐先出到張卡
分分鐘出得黎都就完推廣

中左 citi 特選，已經冇額外位簽
諗緊出唔出黎食佢八達通回贈
150 自家 + 150 八達通公司
都有 3 舊

我計過 因為我本身有刷其他卡 所以賺得200蚊都冇
依200仲係計咗交行八達通嘅$150（oe pay搞咗）
所以不了
玩迎新算

可以架 你Username打信用咭號碼

之前用埃鈦轉 2000
都有基本分
但都係冇埃多拿

咪 on9 啦
用卡 no. 開 ebanking 咪有得睇

交通出咩卡好
go-goal?
諗緊食唔食佢個八達通 150 同迎新
佢迎新可以用 aavs 食

TG連基本分都冇

咁就真是捉蟲啦
又會咁搞笑嘅

去左沙田BEA申請 VS，
多謝通知嘅巴打。

沙田新城市東亞啲sales好chur 捉住你隻手申請

今日有咩送

100 萬寧 ＋20 麥當勞

去咗新城市東亞
班sales chur數chur到叫啲師9亂填交數
填完直接同個師9講張卡唔會批就請咗佢走

有無收集個人資料

有啦 影印身份證跑申請數

咁慘

所以間公司做到個名咁臭

想申請東亞visa signature 見個回贈好吸引 但年薪有24萬 但我得21萬係咪冇可能批

渣打信用卡係咪無得睇即時餘額

有冇人有tg谷link ?

好似係 6.8%vs 4.4%?

Post 4有圖 睇你簽乜多

想問下西亞卡 碌牙醫 會唔會當零售架？

睇睇下申請 I tit算 反正最盡都係得200蚊

同埋食完i鈦迎新再挑戰VS仲好，起碼唔洗蝕迎新先

17號申請BEA VS, 24號收到email話寄緊卡
屌我On9左淨係申請左一張, 應該申請埋i嘆
btw我依加先知SCCS個rebate係每日結算
AAVS每日拍$500 佢rounddown 做7唔係8

無rounddown架, 純粹佢唔顯示小數位, 你aavs兩日就會變返$15

thanks巴打

咩卡檔?

批完i嘆再申請多張VS都得姐, 簽完迎新再2張卡簽唔同野, 分開賺回贈

簽$1000回$1000

有咁難申請咩

申請citi信用卡 如果批核咗會用咩方式通知?
早幾星期申請pm 到而家都無回音

東亞app睇唔到交易
電話cs教我出咗月結單可以睇到

我有戶口所以好快

點會啊 VS迎新>I TI
反而想問下你地 VS 同銀聯 佢地開幾多額

咁on9 web online banking呢

我見#4講分開回贈, 同埋回贈cap簽得果幾千, 所以諗住開多張卡

人地驚你以為阿媽係男人啫

係分開回 但迎新計一次
夠年薪當然先開VS 再慢慢卡海都唔遲

一樣，其實東亞入帳太慢

sms

返左單先睇到
佢唔係 hsbc 果種 pending 都會 show

一樣
只係見到我簽咗6千幾蚊
但連一條交易都睇唔到

我連月頭簽既都睇唔到
佢真係慢得好離譜

有冇adjust個時期？default係睇兩個星期內交易

無呀
想請教有得adjust？

好好用

你預返簽賬後至少2個工作天先會顯示個交易

冇戶口都一星期內 收卡

點會 得張卡已經開到ebanking
利申冇戶口 睇到

無知一問 申請左張dbs black card

佢話首$5000 一蚊一里

邊到睇到佢幫我草左里數？

係咪要打電話開通？

利申：人生第一張信用卡 唔好屌咁大力

咁真係幾垃圾
我本身講得sc個app show唔到statement 已經on9, web個ui又垃圾
估唔到東亞可以過份到要到收 statement 先果刻先check到數

你啱 搞到我覆第個都當左有迎新添

send邊個email
我4月頭申請都未有消息
星期一打去問,又係例牌叫你等一兩個工作天
到而家都無打俾我

我都類似上面巴打send email個情況
我係Send左兩三次sms比我叫我upload入息證明
但其實我一早就都已經upload左
之後仲收到信話我未upload
叫我send email去/寄信去
跟住send左幾日
22/5就收到sms話批左 但就未有卡
Btw我係4月尾網上申請

無東亞日既話呢間野係100%垃圾
仲話做左100年

我都睇唔到
等多幾日先去問下

西亞打手，咪撚教精佢

你喺佢哋個Facebook page send個message,跟住佢哋有人會叫你send個email去佢指定嘅電郵度，咁到時就會有人跟進

本身諗住今個星期再冇消息就取消申請，因為驚大貓VS quota 10萬蚊未到年尾之前就用晒（我而家買任何嘢都係用大貓VS)

簽帳後兩日就睇到 唔明你地點解有問題

係囉
我星期五簽完單野今日已經見到

其實快唔快係睇簽果個商戶幾時入帳 唔係睇銀行囉

點解東亞無迎新？

想問下activate東亞日個2000$簽賬用PAYME/ALIPAYHK增值計唔計?
同埋deliveroo/foodpanda個堆叫外賣野用applepay食唔食到東亞日個10%?

錢係直接比foodpanda 應該唔計10%
理論上deliveroo都應該一樣唔計

其實miles定rebate 抵玩d? 講咁多好似bea vs最好用？

Sor 新手

好似$6000回$500

有無人有玩開dbs既flexi shopphing
成日推優惠但申請左又無反應確認信都無封

恆生enjoy最好
最強師奶卡

Sorry 咯 小弟低手 唔識野問下姐

睇第一頁 你想am定回贈
再睇下邊幾張抵玩 又要睇下自己年薪同還款能力 爬下文啦 唔好乜都申手文
我都係年頭先開始玩卡

銀行都係睇 mcc 黎定

最快係當時人去問
不過呢D公司估計唔會去註冊自己係快餐

以 credit limit spent 計，
我每個月用得最多嘅卡係恒生卡， 好好用。

miles定rebate睇你自己，
我就只玩rebate。

Sorry sorry 可能我問得唔夠清楚 其實我睇哂第一頁 小弟純粹想請教下大家 經驗黎講 先唔論卡 通常係miles定rebate 係會著數d 定差唔多 因為小弟聽過有frd話miles其實唔抵換 而且旺季都有換的困難 拎rebate可能仲實際 分分鐘省下省下的錢 快過用am換張機票

咁你有fd親身用過，俾埋feedback你

咁你咪睇下自己有冇興趣玩miles，冇咪rebate囉

咁你自己計啦

恆生玩 rebate?

想問下以下銀行app:
citi, dbs, bea, hsbc, sc
係未只係得bea 同 citi 先show 到即時available balance/credit?

iTunes 課金邊張唔收海外charge?

[member]去ok增值 iTunes pass /member]

hsbc dbs 應該都得
sc 好似真係無 show

結餘轉戶?

應該純粹講找卡數

免手續費找其他銀行信用卡卡數，right?

渣打都得
你撳右上三點
之後撳增加信用額
就有得睇現時信用額

西亞vs 月頭申請。月中補簽名。24批左

等收卡

頭先九點經過沙田，仲擺緊counter
仲係好多人申請緊

其實都係睇你自己點去計抵/唔抵，同埋回報對你有無用，不外乎都係 回報/錢帳%，你大可以搵一張rebate卡，一張miles卡去計下個回報率係點。

你個fd冇錯嘅，miles換機票係難換，同時間未必靚

仲有邊到有 沙由好遠

有冇人試過用paypal用simply cash碌卡
但冇回贈

另外有啲回贈通常係第二or三日就會見到 有啲係會夾埋一次過回

西亞真係幾西

痴撚線呢間野真係東亞病夫銀行

仆街到
遲啲會唔會申請i-ti package淨係批銀聯唔批m卡

用西亞i鈦理鬼佢有charge
中銀大媽區都用得

avios改制之後係咪可以cut曬啲卡

oepay 轉唔到錢
話連線已逾時
有冇人都係咁?

咁快就開始想縮數係咪東亞日蝕死

雖然我都覺得係有呃的成份，但我自己都係會申請左想要迎新果張出左結果先再申請另一張，這樣就唔駛自己亂又唔怕佢出術

唔係有人爆出來, 都唔知西亞會咁低裝
如果一早知梗係淨係申請一張算, 不過一陣佢玩批銀聯唔批I-釱一樣玩鳩你

我覺得係佢前後腳申請問題。如果你話好多人都比人 reject 埃鈦而淨係批銀聯既，咁我都會屌東亞，因為埃鈦要求唔高都 reject 但又批銀聯。但你批緊一張卡又急急腳入多張紙，搞亂哂，就係得出呢個結果。

same here

先唔論銀行有冇呃嘅成分，

好明顯係佢想5月前有晒3張卡chok回贈

但自己又冇講佢年薪定TU唔得而畀人reject

之後貪唔到就開post話銀行cheap，貪到就會話自己好醒點點點

CHOK回贈? 而家迎新唔使簽? 西亞日唔使簽? 白送俾你嫁?

新客戶開新卡有迎新優惠好正常
而家明顯係西亞有問題喎

佢有冇問題只有銀行自己知

佢個system跟Approval時間唔跟你Application時間都冇問題，你只可以話佢咁做係唔得大體/唔跟主流

oepay 張mast3rcard 去到年尾都唔收海外charge

PO主自己都有講，諗咗一輪都係玩卡海，咁唔係叫chok回贈係咩

chok回贈唔係問題，但一眾巴絲打都有講東亞批得嚴，PO主有可能唔足24萬/TU差唔批，如果係真，咁佢明知有機會唔批但又要唔得ititanium批咗先再申請，自己捉咗蟲，怪得邊個

如果東亞夠數/TU冇問題都唔批，咁就一定東亞唔啱，而且PO主亦唔會用卡嘅先後而開PO而係話東亞夠入息都唔批

見到搞咁多野為左果少少迎新真係算鳩數啦
呢次東亞日真係睇到好多乞衣
為左果少少rebate 明明自己未必碌到一個月2000又要左計右計
呢間餐廳計唔計 外賣計唔計

我都會食迎新 但好似上面條link咁就算吧啦
自己柒vs唔批就偵探上身咁
用番enjoy或者compass啦 8%仲多

好多人對信用卡嘅消費概念就係有迎新同回贈就覺得賺咗，有得攞就攞到盡
但係唔經唔覺碌多咗卡調轉頭係銀行賺得最多

冇錯

一開波一個月都未夠已經其實咁多人奶嘢
根本係未搞清楚玩法（東亞迎新、東亞日）而去狗衝
唔跟遊戲玩法而去懶地硬

公海仲有大量case係好多嘢都唔識玩法又唔肯爬或者睇TnC
例如：支HK啲券回錯、

一定係喺現有消費模式下用到先叫賺，唔係嘅話最多叫慳咗

所以之前都話過
今鋪東亞係睇有冇呢個效果
而令多左人要去搞分期或者還min pay

引用之前巴打嘅話

係信用卡優惠配合消費模式
唔係消費模式配合信用卡優惠

幫你push

成班偵探上身咁, 咁你又知人地唔夠入息/TU有問題?
Child登真係Child登

月頭既交易都睇唔到

幾時會出新兌換表

轉到了

東亞有樣好濕鳩既野係一定要用apps確認唔係無迎新
間間銀行都係收卡上網確認
東亞咁就奶左野

Hsbc打嚟叫我up白金上vs 之後又reject我

30/5

想了解多啲，最近發現張中銀學生信用卡有千七蚊回贈，但一年來無打工，消費唔多

反而屋企人張DBS卡經常簽帳，每個月得幾十蚊回贈

前排先伸請左大新張卡

1700分咋?

早幾日換咗，睇到千七蚊都好驚訝
一年前用哂所有積分買咗部打印機，所以新積分應該係過去一年先儲

睇到上面講「10X 每月簽賬上限各為 $1,111.12」，照計用盡都無咁多分？

icard 的確係低銷神卡
你中銀卡年期長?

應該用咗五年左右

5 年 1700
每個月 28 蚊到 ja wo

想問CX AE卡係咪一定要黎夠$150000先可以waive到？
有冇唔夠數都可以waive到既case

一年前用哂所有積分買咗部打印機，所以新積分應該係過去一年先儲

跟足佢封信做

洗唔洗偵探上身先諗到

PO主講明因為我本人並無諗過24萬入息既西亞 VS會唔批

即係話佢係本身唔夠啦，夠就一早屌柒閪亞做乜鳩夠都唔撚批畀佢啦，咁仲洗乜開PO叫人小心啲

Child登嗰句真係成句畀番你

睇下到時改成點
依家都係流傳緊飛台灣9000>12000, 飛日本20000>23000
如果係咁我都唔知儲嚟仲有咩意義，希望唔係咁

睇來你D中文都唔合格
PO主講明因為我本人並無諗過24萬入息既西亞 VS會唔批
即係代表人地唔止24萬入息

想問下東亞日 外幣 本地 同 餅店係咪分開計
即係每個月每張卡回最多500？（200+200+100）

搞清楚
夠數/TU A銀行都可以唔做你生意
你睇大貓

本地同海外分開
手機餅店 10.0 有 4.4 同本地重疊
額外 5.6 就分開
200+200+100 正確

其實見到有得用 我都會照用左先

無知一問

如果想東亞
vs 同 i-titanium 一齊申請
係唔係要分開兩次申請? 迎新又會點計?

沙田東亞街霸無左
仲有邊度有

出去公海睇下發生咩事先

我都係咁諗，唔好爭果300迎新而個個月都要簽2000

係咪只要本地簽過1000就同時外幣本地都有4.8%

有冇apply西卡收過咁既SMS

利申online 交表後一個鐘內比晒證明文件，收到第一個SMS再比多次

本身有中銀i card
突然打黎叫我申請大灣區鑽石卡永久免年費
一個月兩三千食飯/網上買Game
值唔值得申請

中銀 = Bank of Alipay

手機頭$2500 有4% rebate

如果本身有icard, 照理應該要申請埋大媽卡，佢果4%可以食多$2500

但大家有冇申請earnmore? 我見如果用得多八達通應該最抵係佢，但又唔覺大家點提的?
我剛剛申請左，連同自動增值一齊申請，但我卡都未收到已經收到通知可以啟用自動增值功能，照道理我係唔係都要收到卡啟用左張earnmore先可以自動增值張八達通的?

2% rebate係不錯嘅 但財仔+銀聯卡唔係個個接受
八達通個問題不大 都係通知你安信approve咗

咪冇 3% 額外

無記錯DBS張emily之前既10%現金回贈都係咁玩法

冇錯

再者東亞封信已經提左要個App確認先有迎新
之前用BEA APP確認每張卡仲有$20／5000分送……

有冇dbs bwm巴打換過asiamiles?
想問下幾耐先入帳?
THX

人地中銀係用APP開卡送多幾萬分
西亞好野到唔用APP開卡無迎新

大貓百記已派彩

迎新送客服務

就咁拍都有4%

唔係鑽石卡2%，白金卡先4%

你倒轉左喎, 鑽石高級過白金架

無

卡上面貼紙都提左你用app

月頭無上載簽名。

以級別嚟計係，但tnc係倒轉㗎喎

我又伸手：
如果起香港簽外幣或dcc, 以前用scsc,
如果有hsbc vs， 有無其他更好選擇？除cup之前

冇

我發覺呢排好多人搵位入東亞
明明所有野人地講得清清楚楚
自己柒左又要冤人

鑽石 4%
白金 2%

我5月頭同女朋友一齊申請PM
我一星期到就收到SMS批左...
女朋友個張到琴日先收SMS批
26號打過去CS到問過...拒話我女朋友之前未交齊料到打去個日先收齊...但明明一申請時已交齊....之後CS話會跟下..27號就收到SMS
你可以試下打CS 問下...

緊係唔係啦，你返去睇多次條款

啱啱先換完
23號晚落order
26號收到

邊到仲有東亞booth有冇巴打知

尋日見到維港灣有

好遠 有冇近啲啊巴打 沙田嗰個又執咗

有無人知check TU仲有無免費方法
Google咗陣好似之前出咗事？

咁用呢張好過用東亞 唔洗驚洗唔夠$1000

就咁拍即係閃付？ 但睇#1話唔係成日work

我正常用又唔係太覺得問題，係M記的機先試過用到佢hand機
不過我大媽卡係用在支付寶，多數用icard拍卡

HSBC VS 多數幾時有消息?
上星期日ONLINE SUBMIT
但今日都無消息

成功率都好高，尤其恒生同中銀嘅卡機。

一個月

你見出面幾多獅子打手

九個工作日

有

最近諗住食匯豐舊客迎新

四月
visa gold...reject
visa platinum...reject
五月
visa gold...reject

算了

屌 我都係
有紅卡(白金) 申請金卡都唔得
你戶口有無擺錢

premier

即係佢地射落海都唔益你

我之前食過一次舊客迎新
唔知關唔關事

申請緊Hsbc vs 交完糧單係咪可以等批架啦？ 打上cs問話要有埋僱傭合約

我都淨係交糧單就批

大約等左約耐？

幾耐

尋日send左email,今日已經有人打黎跟進
話幫我催下,希望今次真係得

大約10個工作天

等10日係咪批唔批都會有email

改制後換機票里數同am差唔多
但avios好處係可以幫人出埋
唔洗好似am咁有名額限制

我批係有短訊, 唔批就唔知啦

咁唯有慢慢等

想問東亞vs #1寫 特點：海外簽賬手續費1.5%
咁係好事定壞事？

對比1.95％個啲咪好事囉

同埋好在有household account同人一齊儲

睇返流傳緊嘅新表
係得台灣越南韓國低過am (去日本仲要高過am
如果最後個回報率仲低過1.5%，咁不如用返simply cash算

傻豬,am 2萬邊換到日本

西亞每張簽4000幾就爆回贈 兩張已爆

有冇用過存款賬戶 mobile banking?
西亞個Mobile banking只可以一個電話號碼連接一個賬戶

就係無....我confirm左張主卡
入到ebanking己經見到張銀聯
再confirm張銀聯就唔得 雖然好少用

有冇dbs black用家可以講下
如果我揀paypal匯率用港幣結數 係咪就冇DBS$?
相反如果用外幣 dbs個邊會唔會收咩手續費?

睇你簽唔簽外幣啫同用得銀聯多唔多啫……

佢係想知用積分卡有冇得返現金回贈
答案係有

開埋學校卡，TG卡，JCB

再唔夠開埋中銀icard，大媽區，

都唔夠就匯豐VS

佢問唔轉分直接回贈
係無
一定要收左分
夠分先轉得現金回贈

呢樣就要等佢同各用家自己探索
要25000分先轉到$100現金回贈
同埋要每季先派一次額外分，都要等下

公司卡唔係唔計咩

打過去cs 問， 佢話無得waive

利申：乜戶口都無 準備cut 卡

如果佢keep住做東亞日都會開返個戶口

終於。。。
cs到底有幾垃圾
要用fb搵人幫手先搞到

換到西時間

你係咪確認完第二張又揀開 ebanking 呀
之前開左 ebanking 呢 part 唔使做
確認完就離開

公司卡係商業戶口既信用卡
唔係聯營卡

其實東亞銀聯卡連applepy 要點用, 去m記/759 話想applepay 畀銀聯都唔得嘅

已有hsbc vs, sc仲有邊張值得申請？想申請多幾張分別主力做飯卡，網購or海外簽賬

759呢，因為部機唔收銀聯閃付，所以根本用唔到綁Apple Pay銀聯手機閃付，要用實體卡
M記部機，好多人都話好難成功用Google／Apple Pay比錢，經常失敗

咁東亞銀聯都好難食到佢
電話(快餐/餅店/coffe shop) 個cat

我之前申請一星期內收卡

我差唔多兩個月

係M記用果部機係咁虧
其他快餐餅店用果部機（多數係恆生），用GoogleApple Pay，成功率高好多

幾時申請？

想問渣打最快幾時出到卡

東亞銀聯join東亞日要簽個hkd1000有冇任何規定 如果我係萬寧買現金劵得唔得

睇過條款但見唔到有講

萬寧券好咩？

申請張你會被reject嘅card

今日收到卡了

渣打AM 個迎新係咪會分幾次俾
唔岩數, 淨係計簽三萬, 都已經最少有15000里
但回得13000 里...

仲未計我其他簽賬

有啲基本回贈已經比左？

你意思係申請張明知唔夠年薪既卡？

點解唔打上去問

想問下用HSBC VS 交費會唔會計埋嗰額外3X, 即係1.6%?

SCB lihkg branch

想問下有張大媽區白金學生卡 依家夠年薪可唔可轉做鑽石卡？

其實夠唔夠都會批，自己上網㩒

有無人有裝Planto
連結曬d戶口發覺自己玩電子錢包已經玩到走火入魔

額外個3x要係個6個類別

要幾多人名id先可以有咁多戶口玩

一星期內

4蚊avios同2蚊fwc點揀好

Avios 加完又未到好差既

fwc 轉細機cut 空姐當半價廉航坐
都叫飛到
係你怕唔怕跌落黎姐

想問下東亞幾號截數

av加完價當打個和fwc好似叫吸引d

等睇中銀遲早出手

玩到咁大一個月賺到幾多

似DC9

Fg 18k想揾張平時衣食行都用嘅卡
儲里數 同想平時多d優惠
咩卡好

BLACK・Special Edition Octopus
Apple Card

八達通SIM卡

citi八達通卡

本身拎張東亞食下飯睇下戲覺得一張卡玩東亞日都夠
去個旅行
book機票，酒店，仲有d景點門票三張都唔撚夠
真係要玩卡海

大家有能力真係出多幾張東亞

我申請埋VS 就有4張東亞。

中銀共用信用額 有舊卡多數得
公廁卡一張

icard 10x延長咗未

富邦？

日韓台8x分
不過今年cut左淨係得一年兩次定三次

由幾好變到一般般咁囉
諗緊轉唔轉用cash rebate卡

出左8張

VS
白金
銀聯
I 太
poly
3張聯營

西亞可唔可以只申請一張唔要銀聯
只係見一定要連銀聯一齊申請

No

咁西

有咩咁西者，申請定做卡海幾好呀

其實銀聯+東亞日唔差，
易meet到簽帳額。

其實張銀聯真心唔錯
係冇得用 google pay alipay wechat pay

應該計發卡日
你想要確實日期可以 hotline 問

就係因為銀聯少啲地方收 所以比多啲著數

食飯卡

申請左東亞VS 最快幾多日批

望落好似細頭多d優惠 利申 無
有prestige 無乜優惠 得酒店4送1

不過細頭對我黎講年費太貴 而且麻煩 要年年cut黎食迎新

BEA 張 world master 真係可以收埋
依家買戲飛BEA VS都有8折

出咗西亞之後真係可以收埋好多卡
I-Card Citi reward呢啲真係即變垃圾

reward用嚟儲下avios還好嘅

有啲驚佢唔免年費
屌下佢先

I card 都未報廢嘅用爆咗東亞咪用佢囉

西亞vs真係神卡
hsbc都可以收一收皮

唔免年費嘅話仲有咩人用張卡 市面咁多超市卡

聽好多巴打講西亞真係唔waive

咁咪開個戶口囉
放低 5000 je

on99
洗撚比id psw 人地要人幫你計咩
紅$75 藍$100 白$200 綠$10=$385
-$25白手續費，即係$360

$360乘返咁多個人頭咪就係果個數囉

真係痴線 賣哂自己個人資料

渣打真係垃圾銀行 五月頭上網申請asiamiles卡
過一星期打黎確認個人資料(明明已經填好)
再過一排又打黎 問想去邊間銀行攞卡
跟住無聲氣一排 直到尋日突然打黎
話住址證明唔可以用銀行E statement
我屌你咩隔咁耐先講 都唔知點做野
本身仲想去旅行用

快餐唔止美心用到啦
再者都唔係第一日做10%

呢個討論區之前有人話用支HK扣券再用揀賞滋味匯豐卡比錢
都多過東亞10%咁話喎

計埋網上係有既但係餐餐食有支既有限數啦

咪係, 仲要講都迫佢要咁,
我唔知幾樂意要
佢唔一齊出仲麻煩,
要交兩次資料

話哂都係公廁卡
我唔準你無肉佢, 吓！

Citi閪到真係好多人唔免年費

D簽帳任務得900份

呢張真係唔免就算交電話費用第二張都唔係蝕好多

你引用果個可能我block左所以睇唔到

每個月電話費 上網費 超市洗費，再出去食多餐飯都差唔多meet到西亞卡嘅最低簽帳額了

好難畀

中銀張大灣區一卡通好似返大陸用幾方便 深圳地鐵可以當八達通

想問下本身申請A卡 想食佢迎新，最後唔批A, 批咗B
係咪要cut B再等一年

銀聯入閘好on9
有啲站得一個閘用到
即係你想去a出口
要係c出口先出閘再行返過去

佢玩鳩你
因為我都係用e statement

西亞？

Shitty申請pm批咗reward

打正苦工 無不良借貸記錄
唔知點解比人當狗咁撚

文件通常都要經唔同部門唔同人check, 間間其實都要d時間先覆到

買包，唔係食快餐呀

新手有野想問下
岩岩申請左hsbc張白金visa 係網上申請既
個迎新獎勵係咪自動入落戶囗？

同埋我都用過個賞付款找過幾蚊卡錢係咪可以拎埋獎賞錢

求指教

唔夠年薪？

夠 開shitty priority 申請埋 但唔批pm 屌佢老母

你係咪入50啱啱好開priority
pm要54喎

唔記得 佢又唔講咩原因唔批 淨係話唔符合要求

想問下 東亞日佢嗰本地簽賬同食飯簽帳嘅5萬分係咪分開2條數計 睇條款就兩樣嘢嚟

打去問左未?

頭先check hsbc vs唔批 即打上hotline 話我文年唔齊 即時補交 唔知又環等幾耐

有你呢句 即刻打去屌人

佢一批左 reward
你就係舊客
你可以即 cut 唔要
但都係要過冷河先可以食返 PM 迎新

迎新會先自動入

賞付款係用 RC 當 cash back 用
又唔係簽卡
又點會有 RC

btw citi 申請卡果陣可以揀如果唔批果張
要唔要其他低門檻卡
佢 default 當你要
要人手 uncheck 左佢

同一張卡計 食飯同零售 即係要各自簽夠1000/2000？

望下flyer咪知

係咪部柒機又讀唔到NFC啊

網上信用卡交錢畀政府（例如：居屋申請）
計唔計東亞日？

好似一般有野要收住址證明, 好似正苦個d等等, 都唔比用e statement, 可能怕假野

我就係用左RC去找番卡數
好似用左依個功能會送番100蚊獎賞
都係自動入戶口？

哦，原來你講緊迎新果個賞付款 promo

請問邊到有東亞卡既街霸？？
想入返半打傍身

粉嶺火車站前日有

今日呢？佢d booth好快執

係booth申請有咩著數？

有 d coupon 派

同埋東亞本身少同大商戶做 promo
citi 一做豐澤 promo 就會喺門市擺檔

西亞rounddown簽幾千d基本分已經少左10分

紅色一早比人block左
無依個煩惱

叫我呢啲仲係6蚊哩嘅用家情何以堪

想問hsbc個最紅網上簽賬，用PayPal俾錢商戶算唔算網上簽賬？

rounddown 其實都係回少 少少
不過比人o既感覺就係好能小家

如果學d人幾個月幾張卡爆曬9k有一舊水都唔奇

五個工作天就批左西亞signature，有得玩了

繼續留意住個post 希望我見到再上嚟報

dbs成日係百佳見到

compass visa同百佳有無做過愛

賣埋login id password
賣到咁徹底真心難得

另外搞咁多野得千幾蚊
好撚on9

有無人試過OePay Master用來登記外國網
驗證信用咭收咗US$1(HK$7.9) 但即刻cancel
幾耐先退到？係咪直接退返落OePay戶口到？

無嘢了 已經退咗

撚狗

六月份西亞節日獎賞無左2000-4999果層

登記及推廣期：1 – 30/6/2019

成功登記及憑卡累積本地簽賬滿指定金額，即送你以下獎賞！

累積簽賬金額
獎賞

HK$8,000或以上
惠康超級市場 HK$200禮券

HK$5,000 – HK$7,999
759 阿信屋 HK$100現金禮券

合資格交易包括本地食肆/零售/網上之交易 (不包括超級市場/百貨公司/旅行社/HKTVmall/) 。

i-titanium迎新計唔計網上簽賬?唔該
我見條款寫憑新批核之東亞銀行i-Titanium卡於本地/海外零售簽賬及/或現金透支滿以下指定金額
冇寫網上

咁姐係仲有冇日日東亞日

係app 見到VS 嘅身影啦。

想問下滙豐卡 KFC計唔計食肆？

你講最紅6x?

係，六大類別
因為佢係出香港代理Birdland個名，唔知計唔計

賞滋味計MCC，完。

邊到有得睇

唔會有一個完整list指明香港邊個商戶MCC係咩架

真心唔知好聲好氣問
咁都要負皮

我都唔係好知
不如你打上台問下

計
試過

scsc申請左兩個月終於批

係咪都咪東亞咪得

支那寶有機會計網上，所以咪用支那寶先用HSBC囉
東亞要用ApplePay呀

咁咪支搭東亞

唔好問點解

你有冇睇到東亞日係點寫㗎
GooglePay/ApplePay呀天才

你有冇睇到我#4點寫呀天才
東亞快餐回贈我玩左好撚耐啦
駛撚你教

４. 「手機付款」即以Google Pay／Apple Pay進行的商戶交易（不包括：支付寶HK／WeChat Pay／雲閃付）

你自己寫

你都識講支有機會計網上，就算唔計網上只計餐飲

東亞iTitanium 網上7.8
東亞Visa Signature 餐飲6.8

匯豐Visa Signature 網上+賞滋味5.6
匯豐Visa Signature 餐飲3.6

咁都唔識計？

中銀之前連續3個月用流動支付派既$100 回贈已入帳

OK 明白

不過東亞日要每月簽1000，所以都係不了

匯豐網上都係要3個月$3000
匯豐最紅搭支得果雞碎咁多

簽唔到$1000就用八達通咪算

個個玩西亞 宜家玩開現金回唔玩miles了?

boc特選冇計到

一鳥在手呀ching

本來想講你個名都幾得意
估唔到真係人如其名

得啦你最醒

啱啱叫左citi prestige禮賓部幫我搶蕭敬騰 字母/前10行 又係測試佢可以做到去邊既時候啦

想問下東亞vs自動轉帳水電煤有冇回贈
睇左#4同東亞網都搵唔到

AE Plat Charge 有冇呢個服務
我都想試吓玩

大家樂 mcc 唔係快餐

唔講以為你今年有得轉

賞世界or賞家居
東亞日limit少啱攞黎簽細額野

Vs 邊張難開啲

匯豐vs難啲啦當然 不過依家已經易過之前

都見到有

有冇邊張卡交AIA保費會多啲回贈？

無野係一定批，不過通常都批到

Citi Cash back d rebate 點先用到??

APP 好似無得揀黎找卡數

有陣時大貓都幾搞笑
明明我就有張白金卡
但打黎叫我開金卡係咩玩法
System 睇唔到我有咩卡嫁咩

儲夠200自動回

thankyou

Ae要好似要手續費

每月電話付款一次

八達通AAVS計唔計西亞日既頭2000/1000簽賬

邊有，唔係mcl9折?

賞家居

我試過五日

前日已經加左vs全部8折

叫你申請金卡只係個開場白黎

之後係sell其他野

我早兩日就收到

我話上網申請仲多300獎賞錢喎

佢話咁你上網申請啦

就知佢唔係信用卡sales,之後就sell貸款

其實呢個係商戶問題
唔關銀行事

唔多覺係商戶問題,玩咁多年, 支資/財仔/港資,間間都係2-3個工作天就網上/app見到

ICBC星座卡

本身有hsbc白金
想申請張vs
Cut卡嘅話係咪可以轉埋啲分期去新卡？

你哋會每隔幾耐申請一次新卡

心思思 / 有大數要簽食迎新

technical嘢打上hotline問好啲

東亞卡每月簽夠1000先食到4.4 bea day

想問下月係計 5月 6月咁, 定係計結單月個period

自己去東亞網睇啦
食撚左屎

兄弟個app一碌完即刻見到 仲寫左有冇入賬
似係關銀行事

老麥 食50送25蚊劵

仲要係大貓卡

下個禮拜肯定淪陷，然後派晒再俾人屌到反哂皮

Uber 同 Zalora 都轉咗香港冇賞世界食

東亞網咪淨係寫“每月”
唔係我點解要問

咁有無睇清楚T&C?

大貓個App正咁多，SC個App真係

T＆C 咪淨係寫每月囉
定係你get錯我問乜
你識既咪答一句 唔想答咪收皮 駛唔駛第一句就食撚屎呀屌你老母

每月呀 咩叫每月呀？
祝你全家生癌啦
屌你老母
女做雞食屎
男既生癌死全家啦

封9佢老母

你老母生左個文盲真係慘
屌得好撚威威

有病自己去睇醫生啦

ok 已經完全封鎖左傻西

_雨果_

東亞只 show 已入帳既數

新手想問東亞vs, 打算申請一野簽15萬酒席
係咪申請後再申請東亞日就ok
係咪有每月上限?

calendar month

係
有

理解能力差都算，仲要咁撚串

唔該

下個post #4要加埋
「每月是指由每曆月首天00:00:00至該月最後一天23:59:59，並以交易日期計算」

其實諗諗入帳日期
都知唔會用月結單週期去計4.4%同合資格簽賬額
尤其是大家都話東亞入帳日咁慢

現金卷，即係要排counter 啦，麻鬼煩

兩個都有問題wor

好似聽日就開始
但網站仲未有公佈

50蚊m記好似有d難買 食開24蚊餐
應該都唔會去買

有email啦

約朋友、同事、家人

成個post d 人都係咁
問既鳩問
答既hea答

食撚屎 屌你老母

卜你個街啦 祝你生癌

咁你想點呀
你大撚曬呀？
卜街啦 你老母

加左$25好耐

T&c寫一日只可以拎一張
收銀仔點知我今日拎過卷未?

原來送個張劵仲要係下次買滿$50先可以用

講係咁講架姐

少食 脫左節

以下交易並不是合資格簽賬:
• 自助點餐機;
• 24小時麥麥送®網頁;
• 麥當勞手機應用程式;
• 電話訂餐服務;
• 購買香港麥當勞現金券;
• 透過電子錢包繳付之簽賬。

想問下用東亞i titanium綁alipayhk再係淘寶比錢係咪會有7.8% rebate? 好多時d卡綁支付錢包唔計數想問清楚

有無巴打知東亞日簽帳滿1000 係本地 海外分開計定溝埋本地500+海外500 都可以食到東亞日rebate???

每日晏晝買定兩個蝦堡淨包或者25蚊餐
一個lunch一個留番黎做夜晚
一日飯錢只係要25蚊
大貓信用卡我愛你

放咁會好難食
買安格斯加雞翼 啱啱好

大貓打電話黎對哂資料又話免2年年費邀我做vs
轉個頭又寄信黎話唔批
咁當時唔好打黎哂時間搞咁多野啦

因為要人頭用黎交數

我上星期都試過 擺明追數
我收到reject letter 之後打番去hotline投訴
算 西亞都夠玩其實

另外同一日有個電話仲好笑我有白金卡
佢同我講我張學生金卡預先批核我既信用額到16萬

我都係 上星期打黎邀請我 跟住又唔批

我都係

投訴講咩？
佢點回應 真心嬲 又要邀請又唔批 屌

改咗少少頭版

信用卡討論區 (72) 之大貓 VS 決戰西亞 VS

佢地亂黎

推埋先

信用卡討論區 (72) 之大貓 VS 決戰西亞 VS